范國威：我正俾警方上門拘捕，罪名係參加初選。

唔明

話初選顛覆國家政權喎

等同以前反革命罪
話你有就有

話拉你就拉你

林奠比美國制裁完唔gur要揾人出氣

其實參與可以包括埋投過票既人

用國安法告的